startup 都係呃人錢的地方

Ofo? Gobee bike?

食屎啦，cap水之後，鬼得閒俾啲服務你，諗下下一輪點樣再呃人錢仲好。